有冇人見過女高過男既情侣

出開街mk食野
返學
上ig
啲情侣都係男鬼咁高
我心唸你生得高大哂啊
搶哂啲女
之前有見過女高過男情侣，係少數

你好矮？

好少有女係180 up

p. s 151 青頭毒撚

我同 EX 就係
我 170
佢 173

一街都係

好少但係琴晚見過

搵個150既女仔咪得

王粗鹽

151

我高男朋友10cm
其實好多可能你平時無留意

平時係街望女個陣都有女高過男
平頭係超多

欣儀 小李